義工 x 創意活動

集思廣益唔同創意去幫有需要既老友
日期：6／5／2017 (六)
時間：下午13：00－18：00
地點：深水埗區南昌與西九龍一帶

報名及詳情：

咁岩有時間，已填

24歲以下

真心唔明，做義工啫，點解都要年齡歧視

過左24歲

因為我服務有範圍，我都唔想
對唔住

唔明活動想點？
咩叫用創意幫長者

先體驗，後習思